阿里巴巴今早公布回購計劃100億美元（775億港元）

阿里巴巴今早公布回購計劃100億美元（775億港元）

龍市

淡友

要升了

咁就升咩

冇事了，冇事了

升

唔俾我加注？

ADR 跌梗10幾$條數點計

今晚跟返9988升

暴力救市呀

軟銀又有得沽

抵佢死，黑心腸

回購都無用
大眾對佢信心都無埋
仲有人敢長渣？
點知到時馬雲又講咩搞到出事

如果講信心， 影響既係全中國公司

回購完會唔會易左變國企

冇用
投資者都冇晒信心

唔係對巴巴冇信心，係對所有中概股冇信心，絕對影響D中概股回流，所以穩定巴巴股價係有必要

不嬲都係講緊全支那公司

支黨式管理，支那私企等食執笠啦

搞到支企先係政治正確唔會出錯生存到

外國愛支white trash 專業投資傻鳩腳震緊

啲熊即刻收割先

支黨:唔想玩咁大,又攪到2015式股災

真

國進民退係大方針
呢個先係重點

一樣是跌4% 呢